有無人仲用緊八方匯購

以前Fb msg問野好好態度，依家fb msg問野永遠都唔會覆
有無人呢排收左既貨又係無入倉？我有件貨超過24小時都未入倉，我知就快新年大陸倉可能會放假，但公告都唔出一個講低新年幾時放假幾時開工比客人睇？
如果唔係個自提點近自己一早轉用第二間

佢官網好似有寫